支持警方嚴懲暴徒 全城緝拿暴徒！

如發現可疑人士，請立即報警求助!

推

香港絕不容許不法份子公然踐踏香港法治， 香港市民誓必追究到底!

懷疑暴徒之一

有冇人知佢係乜水

推到佢仆街